倒數開始點名

班Mk囝現型啦

肥矮毒報到

依家出到街都用到lihkg la 仲點乜名

點名做義工先

攬緊女都上 lihkg

真毒lm

留名

Happy New Year🎊🎉🎉🎊🎉